下一步棋，香港人要借共產黨之手誅殺香港警隊。

不要作無謂的勇武抗爭，要善用香港人的適應力
罷工、按美金、流動播映會、塗黑交通燈、塞巴士、塞地鐵、塞馬路、塞港交所、塞機場、塞警察宿舍
當中如何呼籲人不太重要，哄也好，求也好、呃也好。
而勇武，你們的職責不再是前線與警察對抗，而是保護和理非市民。